有差佬要出名 就幫下佢啦屌

輕輕一推

你接左第一個電話解決左問題咪冇後尾果兩萬三千幾個囉
冇讀書既人真係冇邏輯

個reply 幾好 一野收佢皮

推一推

推

光復香港！

平行時空 極危險

下。。。幾時發生過惡意佔線
佢係咪有d咩誤會

係睇live發覺無狗去現場所以個個人都打電話呀on9
惡意堵塞

推上去